點解我個pubg用唔到mic聽唔到人講野？

已google用過教嘅方法都唔得，mic冇壞，唔係ctrl+T靜音，重開重裝都唔得

正是

真係？

係

一樣問題，求救

小學雞唔好打pubg得唔得